鋼鍊撚呢排死哂去邊？

班玩具商清完倉底，唔出錢請打手了

啱啱先打隻愛德出咗
景品嚟講算高汁

咁夜都唔撚訓開膠POST

膠你老味，躝啦

澳洲依加幾點

5點

你又咁早醒，其實係咪未訓

11點訓左 點知訓到三點幾醒左